法律jj請入 （白色恐佈）

聽講過 所有野加個問號就唔會構成法律責任
好似李力持果單野咁
有冇人指正小弟？

推

push